今年超級巨聲班人係咪開始接舊人班？

馮允謙首「山旮旯」都有幾多人留意，同埋佢個唱腔無咁ABC，順耳咗好多

許廷鏗可以喺華納做自己鍾意嘅音樂，雖然我覺得佢仲未好摸索到佢應該做咩類型嘅音樂，但至少佢都可以嘗試一啲新嘅可能性

林欣彤就轉咗新公司，啱啱出個首新歌都好多正評，斷估華納呢排女歌手啲資源都會谷晒俾佢，上一線比以前好似容易咗

就連陳慧敏浮浮沉沉咗幾年，最近出個首「沉默之間」連陳奕迅都推介

勢估唔到超級巨聲呢個19節目可以造到咁多有力上一線嘅歌手出嚟

只要有人肯繼續唱廣東歌都應該要支持

呢班人係唱得有料，只係個節目濕鳩搞到成件事柒曬，連帶佢地都霉足咁耐

仲有小巧

但真係無好歌, 又無星味

其實佢哋有唔少都有實力，但係俾TVB/星夢同英皇埋沒咗，轉投第二間公司之後終於有啲出頭嘅機會
BTW Mag首新歌玫瑰式體驗真係好正

仲有王嘉儀
呢2個出嘅歌最高質同有風格

成撚日要人拍劇

岩呀

所以牙醫醒目啊

竟然唔提坤狗，話哂都上過紅館
其實佢唱歌都幾唔錯，係份人太狗公啫

最正係王嘉儀

仲有一個巨聲既我都好想佢離開TVB
覺得佢留係tvb有啲浪費

初頭以為佢擺脫唔到星夢味，點知咁成功轉型

胡鴻鈞

其他巨聲幫：羅孝勇、謝東閑、譚嘉儀、何雁詩、駱胤鳴、陳凱彤…

又唔好咁講
呢班人無巨聲 好有可能道都出唔到

唱餓狼傳說條𡃁仔呢

陳康健先慘,無樣唱得幾好都無人聽

TBB嗰套out哂，浪費咗班友好多年

其實希望tvb搞多次巨聲

下一個想胡鴻鈞
離開大台
想佢有更好發展
留係大台實在太埋沒佢既唱功

成日拍劇都係同班南亞狗一齊做二打六打手好慘

轉行做老麥代言仲好啦

之前尖咀見到佢busking
真係唱得好好